有無人番新工第二日就辭職？

我一行入門口已經想走人

做完第一日就辭咗

如果我聽朝番去話辭 可唔可以即走

你返咩

駛乜同佢咁認真，唔想撈咪走

其實你而家wts講唔做都得
但你聽朝講嘅話，佢可能又會叫你返埋今日先，到時又尷尬

佢比左鎖匙我 點都要番去

RIP

走啦
大把人做左半日就走

講聲交低鎖匙可以即走？

鬥垃圾Post

老實講你都唔諗住長做,
加上做咁撚短你地會寫落CV 咩
做撚臭自己個朵都無撚所謂Y
係我就邊做邊搵,係到on99做自己野用好咩到好
佢最多咪屌你幾句,再唔係咪炒你
唔通打柒你咩

當然你話份工係好既,你自己唔撚想番工咁我就卑視你

會記低間公司電話號碼
一有唔對路就打電話唔做

攞撚正道德高地走添啦咁
而家係佢問題
呃人入黎做
臨走屌柒佢都仲得

點解想走

返咗兩日,第三日朝早返去辭職

社科未搵工

仲唔走 等乜
做野唔怕忙 最重要係有無得著
你可以諗下
你係咪會呢間公司過世
否則 你做緊既野
有無野可以帶得走去其他公司